李百全4度抽《香港故事》改播舊節目 餘下集數或腰斬 拒絕出席員工大會

上任不足半個月的廣播處長李百全儼如港台節目「劊子手」。《蘋果》獲悉，李百全繼抽起《香港故事》訪問本地樂隊LMF，和本地作家蔣曉薇的集數後，原定後日（14日）晚上7時半播出的第4集《香港故事》，今日亦突然遭抽起，改為播放由港台教育部前年7月製作的舊節目《香港故事——鄉人．情味 西貢潮人》。

有港台員工指，至今不清楚《香港故事》是否遭到李百全腰斬，不會再播放餘下集數。《蘋果》正向港台查詢事件，有待回覆。

有港台消息人士稱，一眾港台員工由於不滿全無廣播事務經驗的李百全，近日突然在無清楚交代具體原因下，抽起多個節目，今午（12日）召開員工大會要求約見李百全，但李竟以事忙為由拒絕出席，引起不少員工不滿，質疑港台在李百全如此無理干預下，日後還如何能運作下去。

李百全自上任後，多番以「加強編輯管理」和回應商經局檢討報告的建議為由，抽起多個節目。原定昨晚8時播出的《議事論事》，討論人大修改選舉制度，惟在臨播出前約半小時才傳出抽起的消息，同時段重播舊節目《卓越教室》。

比呢D低質無學識又奶共既人帶住
香港電台製作部幾高質都比人陰乾

屌你老母李百全

凌駕專業

好明顯係清洗港台啦

咪理佢啦

返工就係房入面, 的佢出黎腰斬啦

屌你老母,睇你個樣都知你係屎忽鬼啦

佢實會叫人唔好政治化

其實點解俾佢做台長？
佢返工第一日唔應該俾佢入台長室喎

政治任務

不如執左佢咪算

將港台變黨台

執柒左佢啦
拍完唔播仲嘥錢做乜

70個人apply竟然話無人岩做
佢入去更係政治任務聽教聽話

hea做出糧算啦

信佢真係有能力咩，
教育局同HA都唔係由啲識相關經驗嘅人管㗎啦

中共指派既劊子手，港共每個公營/半私營機構陸續清洗, 按愛國愛黨指引執行.....宣誓完再深入調查報告再炒人